
                      Alpha es una película muy entretenida y que cuenta un precioso vínculo de como el hombre conoció y se hizo amigo de un animal salvaje.Es una pelicula muy recomendable y muy bonita
        
            